請轉介社福部門跟進此題目

我俾人圍毆

樓主明顯有嚴重精神病+溝通障礙+暴力傾向
未來很可能會演變為家庭倫常慘劇或隨機殺人事件

希望連登管理人員可以轉介此個案至相關政府社福機構跟進

介紹佢識李國永

班長點解唔反省自己

你煩不煩
成日ff
受害者妄想
睇下精神科好wor
下文供你參考